認真討論2047年公務員問題

先唔討論2047大限前香港獨立與否，假設香港於2047年7月1號，中國宣布基本法期限已到，香港跟行中國制度，咁香港固有號公務員（警察、海關、入境等）會點？
最大獲會唔會係入境處，如果港中拆關（除咗機場同碼頭）佢地會唔會即刻變哂失業人士

機場出入境邊個負責

好似政治部咁全面解散

可能比你揀一係再培訓派去新疆西藏 一係就解散

我是文職公務員, 剛剛好2047年上半年就退休, 諗住一退休就移民了

全部解散由黨員替代

立即成為中共黨員,有錢同享,特權貪污爽到爆

到時會全面換上根正苗紅

睇清楚內文先再睇下自己講咗啲咩啦